727 爲圍村女性爭取平權

有無人諗過點解黎到廿一世紀 女人唔比入祠堂 唔比有丁權？

點解唔係廢咗丁權而係畀丁權女人？

遊行黑衣女將入祠堂示威！
要求全球女權組織關注！

幾好,出師有名

好

On99

元朗反恐反槍擊反警黑聯盟兼五大訴求大遊行，係27定28號

唔好搞散個主題啦，主題係反恐，你估而家七一遊行大雜燴咩

要平權就廢撚咗丁權佢 大家都無 唔洗嘈

其實燒村既意思係唔係一齊帶d香燭冥強去幫佢地祖墳同祠堂燒 祭一祭祖？
不過我帶既係連儂紙同林奠特別版

入得好耐啦

on9
取消丁權就最公平
女人都有係想搞完恐怖襲擊
再得到更多利益

個人認為要搞應該搞返當晚既南邊圍黑社會同fact check左有出面call人既黑社會，如果大家搞祠堂/起祖先會令班鄉事會可以大條道理叫十八鄉班原居民捍衛返自己祠堂同尊嚴，到時變左成個十八鄉原居民真係企出黎團結對抗返我地。

其實十八鄉都好多後生好多黃絲，所以我地要針對返係南邊圍班鄉黑，黑社會同何君堯，而唔係成個十八鄉，唔係搞人祠堂起人祖先侮辱左原居民既尊嚴。

利申：元朗村民，已有聽到不同聲音反映有原居民係撐學生，唔好比有黑底既鄉黑村一概而論去處理。

希望大家轉發及理解！！！

內戰既野

學中共搞分化

why not

識玩

有人明了

on9

連登同女權 we connect

拎啲女人底褲入祠堂掛

一陣搞到圍村果D後生女個個比人輪咁就仆街冚家剷啦

要同歐美主流左膠傳媒 connect 先係要點
要比佢地睇到
香港鄉下佬 思想幾咁落後

岩喎